有冇得英超加上網一齊簽？

如題，要幾錢到？

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

點會有
上網跟埋nowtv 可以加到波台嫁 仲有埋世界盃嫁
Btw樓主留個tg我搵你傾傾呀

樓主,各位巴絲打,不如考慮選用/轉用PCCW服務~

網上行,寬頻,2x1000轉台優惠,大專/CSL用戶優惠
CSL,用量王,大專Plan
Now TV,睇波優惠,唔睇波優惠,
新裝續約加台,英超西甲世界盃,劇集綜藝電影等

**三種服務幫到你！歡迎查詢：
Whatsapp:

或Telegram:

網上行加NOWTV優惠
歡迎查詢
whatsapp 57178028
TG : nowonetv